C朗感染咗武漢肺炎！

中國又贏
國足少咗一位強勁對手

明報^

竟然冇人推
起身啦仆街，超級國際大新聞。核彈級

手足

好返應該仲勁咗，可能領悟出「武肺射球」，衝力射球、猛虎射球都行咗一邊。

中國應該即刻請C朗來中國睇病，之後踢埋中超

呢支回力鏢真係應

求仁得仁

想同XXX講聲加油！